笑撚死，班獌狗喺到J返08年贏巴塞XD

都啱嘅，對住巴塞唔J呢啲仲有咩可以J

屌你老母轉頭贏埋你巴狗再j過

笑撚咗 我bin撚硬你